\textbf{\LARGE Tableau de bord de l'équipe 2 (CMOSdestroyer)}

{\large Semaine 1 et 2 (Période du mercredi \textbf{19 janvier 2022} au mardi \textbf{1\textsuperscript{er} février 2022})}

\begin{multicols}{5}
  \begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.6\linewidth]{../img/brow2801}
    \caption*{Walan Brousseau}
    \label{fig:image-membres-brow2801}
  \end{figure}

  \columnbreak

  \begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.6\linewidth]{../img/cusj3102}
    \caption*{Jérémy Cusson}
    \label{fig:image-membres-cusj3102}
  \end{figure}

  \columnbreak

  \begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.6\linewidth]{../img/daom2504}
    \caption*{Matthieu Daoust}
    \label{fig:image-membres-daom2504}
  \end{figure}

  \columnbreak

  \begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.6\linewidth]{../img/debp1101}
    \caption*{Philippe Debigaré}
    \label{fig:image-membres-debp1101}
  \end{figure}

  \columnbreak

  \begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.6\linewidth]{../img/laba2123}
    \caption*{Antoine Labrie}
    \label{fig:image-membres-laba2123}
  \end{figure}
\end{multicols}

\begin{multicols}{2}

  \section{Rôles des membres de l'équipe}

  \begin{minipage}{\linewidth}
    \begin{tabular}{ll}
      \hline
      Nom (CIP) & Rôle\\
      \hline\hline
      Walan Brousseau (brow2801) & -\\
      Jérémy Cusson (cusj3102) & -\\
      Matthieu Daoust (daom2504) & Scrum master\\
      Philippe Debigaré (debp1101) & -\\
      Anthony Denis (dena2504) & Médiateur\\
      Antoine Labrie (laba2123) & Responsable des test\\
      \hline
    \end{tabular}
  \end{minipage}

  \section{Objectif du projet}

  Réaliser un pipeline graphique 2D inspiré des consoles des années 1980 pour afficher un jeu vidéo de style \textit{Bomberman}.

  \section{Suivi du projet (Courbe en S)}

  \begin{figure}[H]
    \centering
    \pgfplotsset{
      width=0.8\linewidth,
      }
      \renewcommand\sffamily{}
      \begin{tikzpicture}
        \begin{axis}[
          xlabel=Semaine,
          ylabel=Travail (h),
          xmin=0,
          xmax=12,
          minor x tick num=1,
          ymin=0,
          minor y tick num=1,
          legend pos=north west,
          legend cell align={left}]
          \addplot [blue] table [x=Sem, y=CBTB]{budget.dat};
          \addlegendentry{CBTB (Prévision)}
          \addplot [red] table [x=Sem, y=CRTE]{budget.dat};
          \addlegendentry{CRTE (Travail)}
          \addplot [green] table [x=Sem, y=CBTE]{budget.dat};
          \addlegendentry{CBTE (Avancement)}
        \end{axis}
      \end{tikzpicture}
      \caption{Nombre cumulé d’heures de travail par semaines}
      \label{fig:suivi-budget}
    \end{figure}

  \columnbreak

  \section{Sommaire des heures de la semaine}

  \begin{minipage}{\linewidth}
    \begin{tabular}{lrr}
      \hline
      Nom &  Cette semaine & Depuis le début\\
      \hline\hline
      Walan Brousseau   &  12 &  24\\
      Jérémy Cusson     &   6 &  12\\
      Matthieu Daoust   &  13 &  20\\
      Philippe Debigaré &  ND &  ND\\
      Anthony Denis     &   9 &  19\\
      Antoine Labrie    &   8 &  14\\
      \hline\hline
      Total             &  48 &  88\\
      \hline
    \end{tabular}
  \end{minipage}

  \section{Suivi des risques}

  \begin{minipage}{\linewidth}
    \begin{tabular}{p{1.65in}p{1.65in}}
      \hline
      Risque & Mitigation\\
      \hline\hline
      Mauvaise interprétation de l'objectif du projet & Non déterminé\\
      \hline
      Une indisponibilité (COVID) d'un membre pourrait rendre la collaboration difficile & Mettre en place des processus pour travailler de façon distribué\\
      \hline
      Une invalidité d'un membre pourrait mener à une augmentation de la charge de travail & Non déterminé\\
      \hline
      Bris matériel lors des essaies & S'assurer d'avoir plus d'un exemplaire de chaque pièce\\
      \hline
      Conflits ou perte de motivation & Nommer un médiateur et faire des activités de consolidation d'équipe\\
      \hline
    \end{tabular}
  \end{minipage}

  \section{Problèmes rencontrés}

  \begin{enumerate}
    \item Certains membres de notre équipe ont été atteint d'une maladie (dont nous ne pouvons pas mentionner le nom pour des raisons de confidentialités) et doivent s'isoler.
    \item Il est possible que nous perdions un membre prochainement puisqu'il souhaite changer de promotion.
  \end{enumerate}

  \section{À aborder avec l’équipe professorale}

  \begin{enumerate}
    \item Quels devraient être nos prochaines étapes (concidérant qu'on ne peux pas vraiment commencer le développement avant l'APP3)?
  \end{enumerate}

\end{multicols}

\vspace{20pt}

\section{Tâches réellement effectués dans la semaine et prévues pour la prochaine semaine}

\begin{table}[h!]
  \centering
  \begin{tabular}{lp{3in}llll}
      \hline
      ID & Titre                                       & Assigné     & Poids   & Effectuées\\
      \hline\hline
      0  & Déploiment des outils de gestion de projet  & Tous        & 1 jours & Oui \\
      \hline
      0  & Aucune tâches n'est prévu                   & Pas assigné & 0 jours & Non \\
      \hline
  \end{tabular}
  \label{tab:tasks}
\end{table}
